c朗勁啲定美c勁啲？

？？？

果個- -

美欺>埃及美欺>巴西朗拿度>朗拿度

最後4場潛左水
金球獎仲係味佢

咁有冇人話比小妹聽邊個勁啲ar

平心而論 salah一定最勁
一傷左就影響到成隊失冠
c朗成場隱形都無事

美斯 各大傳媒評價今季最佳

差d不敗奪冠都夠贏金球獎

曲線抽痢廢

美C朗

我覺得
如果未分家個時，丙朗贏歐聯，應該又係丙朗
但依家投票，絕對應該美欺（如果世界盃兩個都贏唔到）